星期一99.9%低開！

直接100%得啦
利伸吉倉

凡事留一線

99.9%低開
0.1%打風

典解?

經驗

well 燈

燈你個頭

夜期升緊喎

道指呢 ？

又燈

點解ig口價會升

樓豬入咗幾多熊

All in左
5手

醒

聽日又低開